Omdat het gezicht werd blootgesteld ik kon zien dat er was afschuwelijk gekneusd, alsof hij was mishandeld tegen de vloer--inderdaad was vanaf het gezicht wonden die door de pool van bloed afkomstig is.
